<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 2000px;
            height: 2000px;
            background-color: #ffffff;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        
        #loadingBar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width: 2000px;
            height: 2000px;
            background-color:rgba(200,200,200,0.8);
            -webkit-transition: all 0.5s ease;
            -moz-transition: all 0.5s ease;
            -ms-transition: all 0.5s ease;
            -o-transition: all 0.5s ease;
            transition: all 0.5s ease;
            opacity:1;
        }

        #bar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width:20px;
            height:20px;
            margin:auto auto auto auto;
            border-radius:11px;
            border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
            background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
            box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
        }

        #border {
            position:absolute;
            top:10px;
            left:10px;
            width:500px;
            height:23px;
            margin:auto auto auto auto;
            box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
            border-radius:10px;
        }

        #text {
            position:absolute;
            top:8px;
            left:530px;
            width:30px;
            height:50px;
            margin:auto auto auto auto;
            font-size:22px;
            color: #000000;
        }

        div.outerBorder {
            position:relative;
            top:400px;
            width:600px;
            height:44px;
            margin:auto auto auto auto;
            border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
            background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
            background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
            background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
            background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
            background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
            background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
            background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
            filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
            border-radius:72px;
            box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
        }
        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>

<div id="loadingBar">
    <div class="outerBorder">
        <div id="text">0%</div>
        <div id="border">
            <div id="bar"></div>
        </div>
    </div>
</div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"id": "12 ao\u00fbt", "label": "12 ao\u00fbt", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "13 octobre", "label": "13 octobre", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1914", "label": "1914", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1946", "label": "1946", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1949", "label": "1949", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1957", "label": "1957", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1972", "label": "1972", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1977", "label": "1977", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1980", "label": "1980", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1981", "label": "1981", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1982", "label": "1982", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1988", "label": "1988", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1989", "label": "1989", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1995", "label": "1995", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1997", "label": "1997", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "2001", "label": "2001", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "2002", "label": "2002", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "2005", "label": "2005", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "2007", "label": "2007", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "22 juillet", "label": "22 juillet", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "23 octobre", "label": "23 octobre", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "30 mai", "label": "30 mai", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "30 novembre", "label": "30 novembre", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "5 mai", "label": "5 mai", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "6 mars", "label": "6 mars", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "International Standard Book Number", "label": "International Standard Book Number", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Pakistan", "label": "Pakistan", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Qu\u00e9bec", "label": "Qu\u00e9bec", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Royaume-Uni", "label": "Royaume-Uni", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Russie", "label": "Russie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9tat islamique (organisation)", "label": "\u00c9tat islamique (organisation)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Commission europ\u00e9enne", "label": "Commission europ\u00e9enne", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "label": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Terrorisme", "label": "Terrorisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "1984", "label": "1984", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Bulgarie", "label": "Bulgarie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "France", "label": "France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "label": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Irak", "label": "Irak", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Tunisie", "label": "Tunisie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Turquie", "label": "Turquie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Ann\u00e9es 1930", "label": "Ann\u00e9es 1930", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Belgique", "label": "Belgique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Bruxelles", "label": "Bruxelles", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Colombie", "label": "Colombie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Empire ottoman", "label": "Empire ottoman", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Espagne", "label": "Espagne", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Europe", "label": "Europe", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Grande-Bretagne", "label": "Grande-Bretagne", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "La D\u00e9couverte", "label": "La D\u00e9couverte", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Nicaragua", "label": "Nicaragua", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Paris", "label": "Paris", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Presses universitaires de France", "label": "Presses universitaires de France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "XIXe si\u00e8cle", "label": "XIXe si\u00e8cle", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "XXe si\u00e8cle", "label": "XXe si\u00e8cle", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9ditions Complexe", "label": "\u00c9ditions Complexe", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9gypte", "label": "\u00c9gypte", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9tats-Unis", "label": "\u00c9tats-Unis", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Anarchisme", "label": "Anarchisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Rome", "label": "Rome", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Ann\u00e9es 1960", "label": "Ann\u00e9es 1960", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Ann\u00e9es 1970", "label": "Ann\u00e9es 1970", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Bolivie", "label": "Bolivie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Gr\u00e8ce", "label": "Gr\u00e8ce", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Inde", "label": "Inde", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Indon\u00e9sie", "label": "Indon\u00e9sie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "J\u00e9rusalem", "label": "J\u00e9rusalem", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Liban", "label": "Liban", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "label": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Aldo Moro", "label": "Aldo Moro", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Central Intelligence Agency", "label": "Central Intelligence Agency", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Charles de Gaulle", "label": "Charles de Gaulle", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Italie", "label": "Italie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Nazisme", "label": "Nazisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Seconde Guerre mondiale", "label": "Seconde Guerre mondiale", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9vasion", "label": "\u00c9vasion", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Isra\u00ebl", "label": "Isra\u00ebl", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Washington (district de Columbia)", "label": "Washington (district de Columbia)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Alg\u00e9rie", "label": "Alg\u00e9rie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "label": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "label": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Rome antique", "label": "Rome antique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Moscou", "label": "Moscou", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Alger", "label": "Alger", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Cor\u00e9e du Nord", "label": "Cor\u00e9e du Nord", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Union europ\u00e9enne", "label": "Union europ\u00e9enne", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Ann\u00e9es 1990", "label": "Ann\u00e9es 1990", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "label": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "label": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Bande de Gaza", "label": "Bande de Gaza", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Sri Lanka", "label": "Sri Lanka", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Brigades rouges", "label": "Brigades rouges", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Euskadi ta Askatasuna", "label": "Euskadi ta Askatasuna", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "label": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Droits de l\u0027homme", "label": "Droits de l\u0027homme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Fraction arm\u00e9e rouge", "label": "Fraction arm\u00e9e rouge", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Le Monde diplomatique", "label": "Le Monde diplomatique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Action directe", "label": "Action directe", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Extr\u00eame gauche", "label": "Extr\u00eame gauche", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Chiisme", "label": "Chiisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Saddam Hussein", "label": "Saddam Hussein", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Milan", "label": "Milan", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Hamas", "label": "Hamas", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Suicide par police interpos\u00e9e", "label": "Suicide par police interpos\u00e9e", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Terrorisme islamiste", "label": "Terrorisme islamiste", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Violences urbaines", "label": "Violences urbaines", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9tat", "label": "\u00c9tat", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Hezbollah", "label": "Hezbollah", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "International Standard Serial Number", "label": "International Standard Serial Number", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Al-Qa\u00efda", "label": "Al-Qa\u00efda", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Palestine (\u00c9tat)", "label": "Palestine (\u00c9tat)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Interpol", "label": "Interpol", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Attentat-suicide", "label": "Attentat-suicide", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Groupe islamique arm\u00e9", "label": "Groupe islamique arm\u00e9", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Attentat", "label": "Attentat", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Estonie", "label": "Estonie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Maison de correction", "label": "Maison de correction", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Attentats du 11 septembre 2001", "label": "Attentats du 11 septembre 2001", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Crime de guerre", "label": "Crime de guerre", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "D\u00e9tective", "label": "D\u00e9tective", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Gu\u00e9rilla", "label": "Gu\u00e9rilla", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police militaire", "label": "Police militaire", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Extr\u00eame droite", "label": "Extr\u00eame droite", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "label": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Militaire", "label": "Militaire", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Radar automatique", "label": "Radar automatique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Violence polici\u00e8re", "label": "Violence polici\u00e8re", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Bouclier anti\u00e9meute", "label": "Bouclier anti\u00e9meute", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "label": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Terrorisme en France", "label": "Terrorisme en France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9meute", "label": "\u00c9meute", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Digital Object Identifier", "label": "Digital Object Identifier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Islam", "label": "Islam", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Politique", "label": "Politique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Albert Camus", "label": "Albert Camus", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Arme non l\u00e9tale", "label": "Arme non l\u00e9tale", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Arrestation", "label": "Arrestation", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Attentats de janvier 2015 en France", "label": "Attentats de janvier 2015 en France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Bouclier balistique", "label": "Bouclier balistique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Brigade cycliste", "label": "Brigade cycliste", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Commissaire de police (France)", "label": "Commissaire de police (France)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Criminalistique", "label": "Criminalistique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "D\u00e9tecteur de mensonge", "label": "D\u00e9tecteur de mensonge", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Fouille corporelle", "label": "Fouille corporelle", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Fourgon cellulaire", "label": "Fourgon cellulaire", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Gardien de prison", "label": "Gardien de prison", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Histoire de la police", "label": "Histoire de la police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Id\u00e9ologie", "label": "Id\u00e9ologie", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Islamisme", "label": "Islamisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Menottes", "label": "Menottes", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Op\u00e9ration Condor", "label": "Op\u00e9ration Condor", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Peloton d\u0027intervention", "label": "Peloton d\u0027intervention", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Perquisition", "label": "Perquisition", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police (institution)", "label": "Police (institution)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Prison", "label": "Prison", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Religion", "label": "Religion", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Sc\u00e8ne de crime", "label": "Sc\u00e8ne de crime", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Sunnisme", "label": "Sunnisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Violence polici\u00e8re en France", "label": "Violence polici\u00e8re en France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Francopol", "label": "Francopol", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Matricule policier", "label": "Matricule policier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Policier", "label": "Policier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "V\u00e9hicule de police", "label": "V\u00e9hicule de police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "label": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Europol", "label": "Europol", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Lutte arm\u00e9e", "label": "Lutte arm\u00e9e", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Antiterrorisme", "label": "Antiterrorisme", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Brigade canine", "label": "Brigade canine", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Car Police Secours", "label": "Car Police Secours", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Centre de d\u00e9tention", "label": "Centre de d\u00e9tention", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Chien policier", "label": "Chien policier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Commissariat de police", "label": "Commissariat de police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "label": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Enqu\u00eate de police", "label": "Enqu\u00eate de police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Garde \u00e0 vue (droit)", "label": "Garde \u00e0 vue (droit)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Guerre des polices", "label": "Guerre des polices", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Maintien de l\u0027ordre", "label": "Maintien de l\u0027ordre", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "label": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Matraque", "label": "Matraque", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Officier de police", "label": "Officier de police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police scientifique", "label": "Police scientifique", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Pillage", "label": "Pillage", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Radar de contr\u00f4le routier", "label": "Radar de contr\u00f4le routier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "label": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "International Police Association", "label": "International Police Association", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police mont\u00e9e", "label": "Police mont\u00e9e", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Maison centrale", "label": "Maison centrale", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Auto-justice", "label": "Auto-justice", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Contr\u00f4le social", "label": "Contr\u00f4le social", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Mandat (justice)", "label": "Mandat (justice)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police Department", "label": "Police Department", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Filature (renseignement)", "label": "Filature (renseignement)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Indicateur (police)", "label": "Indicateur (police)", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Interrogatoire policier", "label": "Interrogatoire policier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Syndicalisme policier en France", "label": "Syndicalisme policier en France", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Arme de police", "label": "Arme de police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "D\u00e9tention provisoire", "label": "D\u00e9tention provisoire", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "label": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police anti\u00e9meute", "label": "Police anti\u00e9meute", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "label": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "label": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9cole nationale de police", "label": "\u00c9cole nationale de police", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Police judiciaire", "label": "Police judiciaire", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "Prisonnier", "label": "Prisonnier", "shape": "dot", "size": 10}, {"id": "\u00c9thylotest", "label": "\u00c9thylotest", "shape": "dot", "size": 10}]);
        edges = new vis.DataSet([{"from": "12 ao\u00fbt", "to": "13 octobre", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1914", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1946", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1949", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1957", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1972", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1977", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1980", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1981", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1982", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1988", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1995", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "1997", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "2001", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "2002", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "2005", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "2007", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "12 ao\u00fbt", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1914", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1946", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1949", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1957", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1972", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1977", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1980", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1981", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1982", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1988", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1995", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "1997", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "2001", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "2002", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "2005", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "2007", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "13 octobre", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1914", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "1949", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "1957", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "1946", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "1949", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "1957", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "1977", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "1980", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "1981", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "2001", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "1972", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "1980", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "1977", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "1981", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "1982", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "1988", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "1997", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "1980", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "1982", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "1988", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "1981", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "1982", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "1989", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1988", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "1995", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "1997", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "2001", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "2005", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1989", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "1997", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "2005", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "2001", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "1995", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "2001", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "2005", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1997", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "2002", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "2001", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "2005", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "2002", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "2007", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "2005", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "22 juillet", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "2007", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "23 octobre", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "22 juillet", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "30 mai", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "23 octobre", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "30 novembre", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "30 mai", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "5 mai", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "30 novembre", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "6 mars", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "5 mai", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "International Standard Book Number", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "6 mars", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Qu\u00e9bec", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "International Standard Book Number", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Pakistan", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "Pakistan", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Royaume-Uni", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Qu\u00e9bec", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "1984", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Russie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "Royaume-Uni", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "\u00c9tat islamique (organisation)", "weight": 1}, {"from": "Russie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat islamique (organisation)", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Bulgarie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "1984", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "France", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Bulgarie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Irak", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "La D\u00e9couverte", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "France", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Front populaire de lib\u00e9ration de la Palestine", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Ann\u00e9es 1930", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Tunisie", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Irak", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Empire ottoman", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Belgique", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Tunisie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1930", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Bruxelles", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Colombie", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Belgique", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "Bruxelles", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Colombie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Espagne", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Empire ottoman", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Espagne", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Europe", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Grande-Bretagne", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Nicaragua", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Europe", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Grande-Bretagne", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Paris", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "La D\u00e9couverte", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Nicaragua", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Presses universitaires de France", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "XIXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "\u00c9ditions Complexe", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Paris", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "Presses universitaires de France", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "XXe si\u00e8cle", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "XIXe si\u00e8cle", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "\u00c9gypte", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "XXe si\u00e8cle", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9ditions Complexe", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "\u00c9tats-Unis", "weight": 1}, {"from": "\u00c9gypte", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Ann\u00e9es 1960", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Gr\u00e8ce", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tats-Unis", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Ann\u00e9es 1970", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1960", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1970", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Bolivie", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Bolivie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Inde", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Gr\u00e8ce", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Indon\u00e9sie", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Inde", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "J\u00e9rusalem", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Indon\u00e9sie", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Liban", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "J\u00e9rusalem", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Liban", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Turquie", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Organisation du trait\u00e9 de l\u0027Atlantique nord", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Isra\u00ebl", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Central Intelligence Agency", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Turquie", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Washington (district de Columbia)", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Central Intelligence Agency", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Charles de Gaulle", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Isra\u00ebl", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Washington (district de Columbia)", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Charles de Gaulle", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Italie", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Guerre d\u0027Alg\u00e9rie", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Moscou", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Italie", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Ann\u00e9es 1990", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Moscou", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Ann\u00e9es 1990", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Fraction arm\u00e9e rouge", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Arm\u00e9e rouge japonaise", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Bande de Gaza", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Seconde Guerre mondiale", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Autorit\u00e9 (sciences de l\u0027information)", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Hezbollah", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Bande de Gaza", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Alger", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Sri Lanka", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Seconde Guerre mondiale", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Sri Lanka", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Droits de l\u0027homme", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Le Monde diplomatique", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Union europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Union europ\u00e9enne", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Droits de l\u0027homme", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Fraction arm\u00e9e rouge", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Brigades rouges", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Le Monde diplomatique", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Alg\u00e9rie", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "weight": 1}, {"from": "Alger", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Chiisme", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Commission europ\u00e9enne", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Cor\u00e9e du Nord", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Alg\u00e9rie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Saddam Hussein", "weight": 1}, {"from": "Chiisme", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "International Standard Serial Number", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Cor\u00e9e du Nord", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Saddam Hussein", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Brigades rouges", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "Rome", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Rome", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Hezbollah", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Euskadi ta Askatasuna", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Hamas", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "International Standard Serial Number", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Commission europ\u00e9enne", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Commission europ\u00e9enne", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Commission europ\u00e9enne", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Commission europ\u00e9enne", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Al-Qa\u00efda", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Palestine (\u00c9tat)", "weight": 1}, {"from": "Hamas", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Euskadi ta Askatasuna", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Estonie", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Palestine (\u00c9tat)", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Attentat-suicide", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Al-Qa\u00efda", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Groupe islamique arm\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Attentat-suicide", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Attentats du 11 septembre 2001", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Groupe islamique arm\u00e9", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Estonie", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Estonie", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Estonie", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Attentats du 11 septembre 2001", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Arme de police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "\u00c9tat", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Digital Object Identifier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Milan", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme", "to": "Terrorisme", "weight": 1}, {"from": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "to": "Action directe", "weight": 1}, {"from": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Forces arm\u00e9es r\u00e9volutionnaires de Colombie", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "\u00c9tat", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Milan", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Milan", "to": "Militaire", "weight": 1}, {"from": "Milan", "to": "Nazisme", "weight": 1}, {"from": "Milan", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Milan", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Digital Object Identifier", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Islam", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Islam", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Islam", "to": "Islam", "weight": 1}, {"from": "Islam", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Islam", "to": "Sunnisme", "weight": 1}, {"from": "Islam", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Militaire", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Militaire", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Militaire", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Militaire", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Militaire", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Militaire", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Crime de guerre", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Politique", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Nazisme", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Politique", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Aldo Moro", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Anarchisme", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Attentat", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Interpol", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Action directe", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Aldo Moro", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Albert Camus", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Extr\u00eame droite", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Anarchisme", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Attentat", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Attentat", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Attentat", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame droite", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame droite", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame droite", "to": "Extr\u00eame gauche", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame droite", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame droite", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Id\u00e9ologie", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Gu\u00e9rilla", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Extr\u00eame gauche", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Gu\u00e9rilla", "to": "Lutte arm\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gu\u00e9rilla", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Arme de police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police (institution)", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Interpol", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Lutte arm\u00e9e", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Lutte arm\u00e9e", "to": "Op\u00e9ration Condor", "weight": 1}, {"from": "Op\u00e9ration Condor", "to": "Terrorisme en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme en France", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme en France", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme en France", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme en France", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Id\u00e9ologie", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Id\u00e9ologie", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Id\u00e9ologie", "to": "Rome antique", "weight": 1}, {"from": "Sunnisme", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Sunnisme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Sunnisme", "to": "Terrorisme islamiste", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme islamiste", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme islamiste", "to": "Islamisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme islamiste", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Terrorisme islamiste", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Albert Camus", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Rome antique", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Islamisme", "to": "Religion", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Arme de police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Police scientifique", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Police (institution)", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Arme de police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Antiterrorisme", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Police scientifique", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Arme de police", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Antiterrorisme", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Attentats de janvier 2015 en France", "to": "Attentats de janvier 2015 en France", "weight": 1}, {"from": "Attentats de janvier 2015 en France", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Attentats de janvier 2015 en France", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Arme non l\u00e9tale", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Arme de police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Arrestation", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Arme non l\u00e9tale", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Auto-justice", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Arrestation", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Bouclier anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Auto-justice", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Bouclier balistique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Bouclier anti\u00e9meute", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Brigade canine", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Bouclier balistique", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Brigade cycliste", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Brigade canine", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Car Police Secours", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Brigade cycliste", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Centre de d\u00e9tention", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Car Police Secours", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Chien policier", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Centre de d\u00e9tention", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Commissaire de police (France)", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Chien policier", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Commissariat de police", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Commissaire de police (France)", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Contr\u00f4le social", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Commissariat de police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Contr\u00f4le social", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Criminalistique", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Coop\u00e9ration polici\u00e8re internationale", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "D\u00e9tecteur de mensonge", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Criminalistique", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "D\u00e9tective", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tecteur de mensonge", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "D\u00e9tention provisoire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tective", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Enqu\u00eate de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Europol", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "D\u00e9tention provisoire", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Enqu\u00eate de police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Filature (renseignement)", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Europol", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Fouille corporelle", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Filature (renseignement)", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Fourgon cellulaire", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Fouille corporelle", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Francopol", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Fourgon cellulaire", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Garde \u00e0 vue (droit)", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Francopol", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Gardien de prison", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Garde \u00e0 vue (droit)", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Gardien de prison", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Gaz lacrymog\u00e8ne", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Guerre des polices", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Grenade de d\u00e9sencerclement", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Histoire de la police", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Guerre des polices", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Indicateur (police)", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Histoire de la police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "International Police Association", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Indicateur (police)", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Interrogatoire policier", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "International Police Association", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Interrogatoire policier", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Jeux mondiaux des policiers et pompiers", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Maintien de l\u0027ordre", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Lanceur de balles de d\u00e9fense", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Maison centrale", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Maintien de l\u0027ordre", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Maison centrale", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Maison de correction", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Maison d\u0027arr\u00eat en France", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Mandat (justice)", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Maison de correction", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Matraque", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Mandat (justice)", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Matricule policier", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Matraque", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Menottes", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Matricule policier", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Officier de police", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Menottes", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Officier de police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Peloton d\u0027intervention", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Palpation de s\u00e9curit\u00e9", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Perquisition", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Peloton d\u0027intervention", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Pillage", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Perquisition", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Pillage", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Police Department", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Pistolet \u00e0 impulsion \u00e9lectrique", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Police anti\u00e9meute", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Police Department", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Police judiciaire", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Police anti\u00e9meute", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Police militaire", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police judiciaire", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Police mont\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Police militaire", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Policier", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Police mont\u00e9e", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Prison", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Policier", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Prisonnier", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Prison", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Prisonnier", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Radar automatique", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Radar de contr\u00f4le routier", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Radar automatique", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Radar de contr\u00f4le routier", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "Sc\u00e8ne de crime", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "R\u00e9sidence surveill\u00e9e", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "Suicide par police interpos\u00e9e", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Sc\u00e8ne de crime", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "Syndicalisme policier en France", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Suicide par police interpos\u00e9e", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "Violence polici\u00e8re", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Syndicalisme policier en France", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "Violence polici\u00e8re en France", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re en France", "to": "Violences urbaines", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re en France", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re en France", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re en France", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re en France", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Violence polici\u00e8re en France", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "Violences urbaines", "to": "V\u00e9hicule de police", "weight": 1}, {"from": "Violences urbaines", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "Violences urbaines", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "Violences urbaines", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "Violences urbaines", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "V\u00e9hicule de police", "to": "\u00c9cole nationale de police", "weight": 1}, {"from": "V\u00e9hicule de police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "V\u00e9hicule de police", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "V\u00e9hicule de police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "\u00c9cole nationale de police", "to": "\u00c9meute", "weight": 1}, {"from": "\u00c9cole nationale de police", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "\u00c9cole nationale de police", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "\u00c9meute", "to": "\u00c9thylotest", "weight": 1}, {"from": "\u00c9meute", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}, {"from": "\u00c9thylotest", "to": "\u00c9vasion", "weight": 1}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": false,
            "type": "continuous"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "barnesHut": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.3,
            "damping": 0.09,
            "gravitationalConstant": -80000,
            "springConstant": 0.001,
            "springLength": 250
        },
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        
        network.on("stabilizationProgress", function(params) {
      		document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
	        var maxWidth = 496;
	        var minWidth = 20;
	        var widthFactor = params.iterations/params.total;
	        var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);

	        document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
	        document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
	    });
	    network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
	        document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
	        document.getElementById('bar').style.width = '496px';
	        document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
	        // really clean the dom element
	        setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
	    });
        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>